番左工幾年，人愈老愈冇精神

plan一陣旅行野/睇一陣書
已經頂唔順要訓
仲要一訓訓好耐
成個人對睡眠既需求係上升左
有冇人都係咁

冇做運動
唔夠營養

True.

岩呀，放假可以訓成日

可惜今日要返工
已在公司

有時收咗工想睇下書,一睇就眼瞓.

20中已經係咁

唔係越老訓得越少

屌！好撚攰紅日都要返工

所以要做運動
唔理放工幾攰都好都要堅持
負重帶氧都要做 個人會精神好多

可以喺屋企訓全日都無問題